---
layout: page
title: JASYP '18 - Concurso
permalink: /jasyp/18/concurso/
description: "Concurso de arte para las JASYP"
image:
  feature: banners/header.jpg
timing: false
share: false
---

![cartel_jasyp_arte]({{ "/assets/images/jasyp/18/cartel_arte.png" }})

En Interferencias creemos que la privacidad en Internet (al igual que todo lo que podamos considerar derechos digitales) o cualquier aspecto relacionado con la seguridad informática, es cosa de **todos los usuarios**. A veces, para llegar a la mayor cantidad posible de usuarios y concienciar es necesario impactar, como por ejemplo ha hecho *Black Mirror* llegando a millones de espectadores, que después de la emisión de algunos episodios en concreto ha generado un debate social que ha llegado a durar meses; pero esto no solo pasa con el formato audiovisual, ciertos libros como *1984*, *Un mundo feliz* o *Fahrenheit 451* son considerados hoy en día clásicos para tratar temas sociales que pueden estar relacionados con este campo desde diferentes puntos de vista.

En las JASYP (Jornadas de Anonimato, Seguridad y Privacidad) que como ya hemos anunciado tendrán lugar **los días VIERNES 13 Y SÁBADO 14 DE ABRIL**, a parte de las diferentes [charlas y talleres](https://interferencias.tech/jasyp/) queremos lanzar un concurso de arte.

- El tema de la obra deberá ser **Privacidad en Internet, Derechos digitales, Seguridad informática o Anonimato en las redes**.
- El medio de expresión puede ser pintura, fotografía, ilustración, escultura, modelado 3D, recurso audiovisual (que deberá tener un extensión no superior a los 2 minutos), o en general, cualquier formato de representación artística.
- Una selección de 15 obras será expuesta durante las Jornadas en el hall de la Escuela Técnica Superior de Ingenierías Informática y de Telecomunicación de la Universidad de Granada. En el caso de las obras audiovisuales, estas serán proyectadas en el Salón de Actos a lo largo de las mismas. El premio para la obra que resulte ganadora será de un vale para la tienda de bellas artes [**La Madriguera Shop**](http://lamadriguerashop.com/es/), donde cuentan con una extensa variedad de material de ilustración, dibujo y caligrafía y dedicada a diseñadores, artesanos e ilustradores.
- Si quieres participar escríbenos a [jasyp@interferencias.tech](mailto:jasyp@interferencias.tech) indicándonos tu interés en participar en el concurso, el título de la obra y en qué formato sería:
  - Si es una **obra en formato físico**, lo único que tendrás que mandarnos es una foto en la que creas que se aprecia de la mejor forma posible la propia obra (ya que todas serán publicadas igualmente en nuestra web).
  - En caso de ser una **obra en formato digital**, simplemente tendrás que adjuntarla al propio correo en el que comuniques tu interés en participar.
  - Si es una **obra audiovisual**, te agradeceríamos que lo subieras a la plataforma [Vimeo](https://vimeo.com/es/) (ya que la consideramos más respetuosa con los usuarios que otros sitios web) y nos mandaras el enlace donde lo has publicado.
  - **EL PLAZO PARA PARTICIPAR TERMINA EL MIÉRCOLES 11 DE ABRIL**.

En el caso de las obras no seleccionadas, todas serán publicitadas en nuestra web con el debido reconocimiento a sus autores en agradecimiento por su participación. ¡Estamos deseando ver todas vuestras ideas! ¡Seguro que son inspiradoras!

![cartel_privacidad_etsiit]({{ "/assets/images/jasyp/ciberknowledge.png" }})
